美國談中国人權 華春瑩：讓我想起「皇帝的新衣」

北京外交部發言人華春瑩今日外交部例行記者會上回應美國國務卿蓬佩奧的聲明，指 「美方這個聲明讓我再次想起了安徒生的童話《皇帝的新裝》。這真是莫大的諷刺，明明自己沒穿衣服，還自我感覺好到爆棚。」

蓬佩奧指責中國壓迫宗教與少數民族人士並侵害人民自由，並稱若要在愛好自由國家眼中重獲其道德權威性，必須重新致力於保護人權與基本自由。

華春瑩指，今天的美國還真沒甚麽資格和中國談人權和道德。中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業發展作出了巨大貢獻，得到了世界各國的一致讚許。

華春瑩形容，「面對世人的側目，不僅不以為恥，反以為榮。明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使」。中方注意到美國國內正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望美方能夠認識到這一點。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/chi/1658152/

打啦

好悶呀

幾時出華春雞模擬器

點解一個發展中國家可以咁撚多嗲

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

成日覺得佢地呢種口氣似係已經想開戰

其實知唔知自己噏緊乜

創造左乜撚野奇蹟呀

what are you talking about?

美帝唔著衫都勁過支那戴頭盔

下次再post相會比負評

明明自己沒穿衣服

大家唔好貼相

屌講遲左幾秒

反了反了 暗串曱大大

我屌

兩粒lin 都露暈

你屌得落

唔著衫既鬼仔

用左唔知幾多次，冇嚟新意。

慘得過人地冇著衫尻fing fing 終國人都追住黎含

睇錯以為中國人權係皇帝的新衣

狠屌

露暈

老實講，我俾面對嘢，應該勉強入到。

真定9up?
勁撚串

外交部變性交部

對人權貢獻咗乜柒呀

求片

其實國皇的新衣都係西方野
夠彊就響三國演義紅樓夢搵比喻

甴帝的新衣

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

佬

口交啫 日頭嘴炮車 夜晚水炮車又同你講咩

支那咪就係冇著衫但自我感覺良好嗰個

究竟係咪外交部黎架
完全無公關既

明明自己沒穿衣服，還自我感覺好到爆棚。

回力標

點解可以下下回力標？

同問
抄人抄到世界第二(自稱)既奇蹟掛

中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業發展作出了巨大貢獻，得到了世界各國的一致讚許

中國人權=國皇的新衣
以為有，實際無

要幾唔要面先可以日日講呢d說話

佢想話美國好似個細路咁，篤爆「中國的人權是最好的」既大話？

華春瑩指，今天的美國還真沒甚麽資格和中國談人權和道德。中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業發展作出了巨大貢獻，得到了世界各國的一致讚許。 ??

如果畀安徒生知道華大嬸曲解佢個寓言，死都激返醒

你根本就係痴撚線既

seed?

佢地每次既發言都可以套用返係自己身上

為世界人權事業發展作出了巨大貢獻佢又冇講錯喎

各國？我揾左成日地圖都揾唔到呢個國家

個皇帝就維尼

seed 呢

Sorry for for 殘體字

Source:

1999

有無資產係美國

以為粒lin係星形就冇事？

耿爽版：

对于美國和中國談人權和道德的行为，我的回答是：任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！美國罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。美國任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。对于美國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

我们敦促美國悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！美國的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。美國却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。美國和中國談人權和道德干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。

有咩分別？

咪係明明外交部多數拎嚟緩和局勢 做吓公關show佢哋真係當自己係軍人係咁屌鳩驚死人哋唔嬲咁

暗示緊中國係喺個國王

中國創造左咩奇跡？

中國就是全世界

甴近平

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

點解口交部講d野永遠都好似指桑罵自己咁既
極度懷疑包括777在內 中國到底有幾多英美臥底存在

全球係咪得中共既口交部咁多無謂野講？
其他國家都係講支持不支持

上次祥林嫂 今次國王的新衣

係喎

笑第二個國家，仲要用其他國家ge童話，都算犀尻利

華春瑩形容，「面對世人的側目，不僅不以為恥，反以為榮。明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使」。

大海掀翻小池塘，小心拉清單囉

正 幫手煲大美中矛盾 民族主義

最基本尊重都冇
口交有限度㗎

宜家高官之中
邊個可以屌佢而又無事？

我好想知美國國務卿團隊，睇到呢段說話時既反應。有因就有果，佢有佢講，世界有世界繼續反應。

閉起雙眼佢最掛念誰

人地美國
完全唔撚騷佢
回應都廢撚事

屌埋我嗰份

自我催眠

We are the world..We are the children..呢個發展中小朋友係時候要見下真正世面

幾白滑

維尼的新衣

第一次睇邊到流出

入大美海域插中國國旗丫笨柒

咁樣話自己

佢講野真係好似阿叻,
一個大國既官方發言人
竟然可以係咁...

第三世界形容支那更貼切

J唔落

中央局班友啦
聽聞華春瑩本身紅二代

我屌得落
大波 樣又唔差

一個人種可以食齊元素週期表

蟈作為國皇的新衣表表者好意思話人

這就是中國 jpg.
其實華姐應該都冇乜權力
普通發言人一個 夠膽咁搶口
應該都係上面order要硬起來
政治局班友都唔知搞乜

咪就係

聯合國開發計劃署（UNDP）昨日公布「2019年人類發展報告」，在參加評選的189個國家中，挪威位列全球生活水平最高的國家，其次是瑞士。香港與德國並列第4名，而中國則排第85。香港亦以平均近85歲的壽命，成為全球最長壽的地區。

唯一解釋係中国經濟真係唔掂
極權特色：當經濟出現問題 民心思變
就要轉移視線
其中最有效就係鼓吹民族主義

ps.對上兩個咁做嘅國家叫德國同日本

邊個比你睇埋美帝啲反動書籍

屌睇錯做
讓我想起新垣結衣

Who

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

個故仔係外國，係咪勾結外國勢力？

一路好走

中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業發展作出了巨大貢獻，得到了世界各國的一致讚許。

咁激動為咩

我成日都覺得佢講野好似啲中學生作文
懶係識多詞彙咁，寫幾十個成語古典，引用中外名人講野，show off完完全唔貼題，直頭係無內容
不過睇在佢寫咁柒多字份上，我通常都會俾合格低少少算

我不入地獄，誰入地獄

回春瑩做乜話自己国家

中國造就人類退步史既奇蹟

佢會有咁撚大波咩？

....代表國家既人講埋d咁既野

中國人有人權，不過d兩腳羊好難講

繼續同美國硬碰啦，唔好得把口

魯迅之後到安徒生 ?

支持亮劍

口交部冇得打真軍架

「面對世人的側目，不僅不以為恥，反以為榮。明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使」。

係咪講緊中国自以爲有，但其實冇人權

反了 咁誠實

第二次八國聯軍

偷技術奇蹟？

耿爽D精

人地美國係人民文化有問題，支国係成個國家制度都仆街wor

講還講唔好po相

cls 面皮厚到已經度唔到

好似串緊共產黨多啲
就咁聽我仲以為係手足

借錢戈陣就低聲下氣㗎啦

佢d論點冇support喎
推論唔完整，有待改善

講緊習皇帝？

睇到我一頭霧水

因為共產黨有濃厚土匪DNA

成日想spin去講美國人權問題等人地唔屌你
問題係就算人地係有問題 100分無90分好都有7 80分
但你100分得果1 2分就想拖人落水唔好引我笑啦

DATABASE要好大,因為會用好多古今中外既註解。
但係準確度唔使高,因為100%用錯

國王同皇帝都唔識分，果然喺天朝大國。以為呢個世界得支那一個帝國

中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業發展作出了巨大貢獻

哪兒來的自信